學生出現低溫症的原因竟然是?!

吸食可卡因 服撚咗班藍屍廢老

對峙一周多後，香港理工大學內部的暴徒和參與非法攻佔校園的人員已寥寥無幾。理工大校園內一片狼藉、滿目瘡痍……

日前，理工大內傳出，有暴徒患上了「低溫症」。患者全身抽搐、流口水、流鼻涕……
室內溫度二十幾度，並且理工大的現場時常是一片火海，怎麼會患上「低溫症」呢？
全身抽搐、流口水、流鼻涕……什麼情況下會出現這樣的癥狀呢？我們從之前網上傳播的一段暴徒自拍的視頻中可以找到原因：
是否看到這個暴徒在吸食毒品時的「銷魂」狀態？而且從現場看，室內當時有多人，將這支摻了「可卡因」的煙相互傳遞，每人一口……

這些滿臉稚氣的學生，卻聚集在一起吞雲吐霧，享受着毒品給他們帶來的快感，親手將自己推向「地獄」……吸過毒後，他們會繼續走上街頭，藉著毒品給他們帶來的興奮狀態，更加瘋狂地攻擊警察和無辜市民、打砸店鋪、封路堵路、焚毀地鐵……
這些渾身抽搐、流口水、流鼻涕的暴徒哪裡是患了「低溫症」！這完全是毒癮發作的癥狀啊！
毒品對人體的損傷是非常嚴重的，會損害人的大腦、中樞神經系統、心臟、血液循環以及呼吸系統功能，還會影響正常的生育能力。吸食毒品的人毒癮發作後，輕者就會出現頭暈、耳鳴、鼻塞、流淚流涕，重者出現嘔吐、大小便失禁、渾身顫抖抽搐的癥狀；然後他生命體征也會發生改變，比如說呼吸加快，心率加快，血壓升高等等。

credit:

咁唔知行行下跑埋去大大力撞鐵閘 之後再用棍扑自己隻手
佢條友吸咗幾多可卡因

滿清、中共無賣鴉片咩？請溫返真正中史

中共要多謝鴉片。

幼稚低能文